宵夜 炸子雞

喺大排檔度食
環境一般
我夜咗嚟,所以要坐出面

最滿意係個皮好脆
好多餐廳只係做到微脆
而且皮下脂肪唔多
肉亦算嫩,胸位都唔鞋
係差在碟底中間比較多油

始終夜收工選擇唔多,今餐收貨

邊到食

可唔可以煮比我食

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

屌 我以為樓主咁犀利自己煮

邊到咁夜仲有得食

開名啦

睇到我都好餓

好撚正喎 邊到黎

淋熟定炸熟？

幾多人食

一個人?

酒樓咁多爐頭都係炸熟
更何況大排檔呢D得兩三個爐頭,講求快既地方

天祥飯店

ching雪櫃咁多材料
好易搞掂姐

兩個

唔係

淋熟有排搞

Google左 街邊檔黎？

通常炸子雞都係食幾舊就好漏

佢有室內位
但我尋晚好夜去
佢入面要收野
只可以坐街邊

有白飯送會好啲

邊有咁易
天祥好食？平時去ssp去開愛民生